【黃店新戰線-香港良心Guide】

大家好，我地係香港良心Guide
我地係一群來自唔同階層嘅手足，由8月開始一直收集黃店嘅資訊

我地要做嘅 就係要support各行各業嘅黃店手足
同時長遠要發展成為一個香港人嘅經濟圈

前路雖難 但我地手足係唔會放棄

喺度擺低我地ig同網頁 希望幫到大家支持黃店

IG: › hksho...香港良心Guide (@hkshoplist) • Instagram photos and videos

Web:
*好快會有更靚更方便嘅網頁推出

希望各位手足支持我地平台
我地會好好咁支持香港人🙇🏻‍♂️

光復香港 時代革命！

PUSH

tui

無得推都推我目標係入面啲餐廳全部要食一次 同埋黃得啲嘢食都唔差
同埋最近先知三中商係中聯辦 而家要揾代替嘅書局

建議mark埋藍店，廢事唔小心益咗佢地

推左先

推

Instagram; Facebook; Website; Telegram;
(地圖；搵料；報料；）

有人係另一個map度make過Beans只係員工集體請假，公司無表態

全力支持

push

如果香港人唔支持黃店
到時無人敢支持自己 唔好問點解

冇錯冇錯 自己友都撐邊有人會撐返我地🔥

大家幫手推多幾次

起碼佢地肯比員工罷工，
而且我地因為員工罷工既表態而支持番佢，會帶出個訊息：支持運動就會得到同路人支持。

互惠互利，仲可以令未表態既人望到👍🏻

如果可以標埋藍店，希望可以抵制埋佢地

一定要撐